#Я сделал задачу не верно, я думал, что нужно логирование реализовать с помощью АОР,
#а на самом деле надо было только каждое третье логирование в консоль с помощью АОР
#в итоге я сделал полною фигню, и guice использовал только для АОР. Времени не осталось по этому извиняюсь,
#Если есть возомжность хотелось бы пересдать.